美國取消《香港關係法》無撚用, 訂立《香港人權與民主法案》先有用

美國之前話可能取消《香港關係法》, 成班建制派未撚驚過, 起碼陳茂波公開話唔撚驚.
因為, 取消《香港關係法》只係焦土香港, 對建制派自己無影響.

但而家美國國會決定本周提出《香港人權與民主法案》, 形勢唔同哂. 唔只連登仔收到風, 政壇通風耳林忌都收到風.

連登仔: 收到風建制內部嘈緊，開始不滿淋病硬推

林忌

共媒都轉風

環球時報: 「中央從未指示香港修例」

各有各做，香港關係法令商家佬即刻跪，人權法令建制派驚

依家both咗了

PISH

一畀美國制裁，全球都唔洗去，咩生意都唔洗做，全世界同你割蓆

班保皇依家個個驚到震，痴起上黎調轉變返民主派都仲得

另外想問個問題
係唔係大家唔借P Loan,信用咭碌完即刻入返錢
無欠銀行，金融機構，金融體系錢
就可以減少銀行既乘數效應
減少M1,M2貨幣供應對港匯進行新一輪衝擊

各有各做